Projeto da disciplina Oficina de Integração 2
O objetivo do projeto foi planejar, montar e programar um robô capaz de identificar um alvo e se mover até colidir com este enquanto se equilibra sobre apenas duas rodas.
Mais informações em https://oficinas2eisenritter.home.blog/